有时我早上出去散步时穿着丝绸睡衣，这是不是让我显得很古怪? 英国怪人之死|汤姆·赛克斯| 2014年11月25日|每日野兽 
 晚上11点左右，这家人穿着睡衣，走下台阶，进入避难所。 空袭下的生活:孩子们在炮火下永远不会忘记——或原谅|克莱夫·欧文| 2014年8月3日|每日野兽 
 她穿着鲜艳的条纹睡衣，抽着烟，说话语速很快。 林赛·罗韩与皮尔斯·摩根的坦白:毒品，约会和更多|Marlow Stern | 2013年5月6日|DAILY BEAST 
 我抓着书想把它们藏起来，狗叼着书跑了，爸爸穿着睡衣无助地站在那里。 只有六本书:摘录自Jeanette Winterson的新回忆录|Jeanette Winterson | 2012年3月7日|每日野兽 
 有几个男人还穿着睡衣，有几个女人穿着晨衣或戏服，在他们逃跑时被追上了。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 特别注意到没有蚊帐、床、睡衣和其他舒适的东西。 加里波利日记第二卷|伊恩·汉密尔顿 
 他站着不动，把手放在门上，穿着褪了色的粉红和白色条纹的法兰绒睡衣，简直是个奇形怪状的人。 《快乐之家》|贝琪·里德尔，弗莱夫劳·冯·赫顿·祖姆·斯托尔森伯格 
 彼得穿着睡衣和晨衣，脸色红润，刚睡醒。 昆士兰表亲|埃莉诺·路易莎·哈弗菲尔德 
 过了一会儿，他又出现了，但现在他穿着睡衣，外面穿着一件沉重的晨衣。 《水仙花之谜》埃德加·华莱士